天佑：關你叉事

笑撚死好型

不枉我鍾意咗佢咁多年

啱啱入去多咗200個like

原來個Don Chan係黑警
俾人屌到化